\section{Famille  \index[noms]{, Frederick\_II of\_Saxe-Gotha} /  \index[noms]{, Magdalena Augusta of\_Anhalt-Zerbst}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2142_I2143}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Frederick\_II of\_Saxe-Gotha  \index[noms]{, Frederick\_II of\_Saxe-Gotha}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Magdalena Augusta of\_Anhalt-Zerbst  \index[noms]{, Magdalena Augusta of\_Anhalt-Zerbst}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2142_I2143.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Augusta of\_Saxe-Gotha  \index[noms]{, Augusta of\_Saxe-Gotha} \textit{[30 nov. 1719 \footnote{.} - 08 f\'{e}vr. 1772 \footnote{.}]}.
\clearpage
